突發 黑警作咗首歌

好撚尷尬

【 道路安全加RAP - 預埋你！】

正所謂「俾支筆我寫歌詞 我寫足幾萬字，俾支咪我RAP 我好寫意」。

睇完呢條由西區警區同港島交通部製作嘅RAP片，係咪要爆喇？咁就唔好等啦，大家可以一齊RAP，將你嘅RAP片連同姓名及就讀學校名稱，send去jpcwestern@gmail.com，最出色嘅10份作品會有一對藍芽無線耳機送俾你！截止日期係2020年5月30日， 快啲RAP啦！

Click 呢條link 就睇到「小小交通警齊齊RAP」嘅full version：

source: popo fb

最好嘅做法就係用首歌作返首毅進仔之歌贈畀佢哋
或者無視

有無巴打幫手改下詞執執佢

就係想改返佢地

橫衝直撞 狗咬狗

[行動po]香港人日程表更新

無人想知死黑警D野

點解政府依家出親啲宣傳都咁柒？
之前叫人考黑警塊宣傳板又係咁
叫和理非割蓆啲電視廣告又係咁
乜都求求其
好似無資源咁
真係無啲有料嘅廣告人幫手？

啊~~~

留名睇meme

祝佢地R.A.P

咪撚理啦

係都要俾材料人